聽日機場既全部同我上gear

放心，唔係叫你衝。

同黑衫一樣 上gear只係一個表示
我地要同全世界講
做一個香港人 full gear出街已成基本

頭盔 眼罩 泳鏡 豬咀 n95
乜都冇既話外科口罩+黑色帽都好
有乜上乜！！！

812 黑警還眼 五大訴求 缺一不可

推

推比全世界知

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

Push

好重要呀

求幫推

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民，無人起訴
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

我同朋友有一啲中長線戰略建議

認同請分享！

(冷暖氣軍師)八月中: 目前運動目標及方向

On9 用下腦啦 盞比人搜袋然後塔返狗署
如果冇打算打帶乜gear呀

退一萬步講 如果冇gear而係機場比popo打仲好過著住gear比popo打啦
甚至打埋遊客就perfect (文宣角度黎講)

唔知你係荒死popo冇辨認定係純粹on9

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

支持以一切方式為所有手足討回公道！

Ching 有冇去過機場
上曬gear再痴文宣係身既手足係吸睛過其他冇既好多 仲見到有記者行埋去影相同做訪問
要d遊客親眼睇到我地d gear 佢地先會知同明我地既情況有幾嚴峻

要拉你著黑衫就會拉啦 理撚你有冇gear咩

即係開記招d記者都full gear上陣
就係為左表達不滿

咁我地將呢樣野傳比全世界知咁唔好咩？

幫推